To 藍絲: 一年前政府話有逃犯, 所以搞左送中出黎, 而家又話有隱形病人

其實搞亂香港既一路都係香港政府

洗撚理啲藍屍咩